一人一句屌狗口號

香港警察 知法犯法 冇新意又冇傷害力

藍衫老婆 白衫淫淪

大蛇一句 散仔食晒

講句黑警死全家都有C9話禍不及家人

但黑狗就搞人屋企迫義士現身

口頭勇武羞辱班狗